用機場飲水機裝水飲會否感染武漢肺炎？

好多大陸閪用過 佢哋仲要成個樽隊住個出水口咁裝 會唔會好易賴嘢？

會
同埋飲水機一向唔衛生

買樽裝水好過la
未有呢單之前用過d 飲水機 上機即肚痛

CHING下世小心啲...今世就...去埋警署報警投訴啲人亂用飲水機先

已經飲咗半樽

講低遺言

快啲飲滴露殺菌

禁區啲水好能貴

我啱先用消毒酒精濕紙巾抹咗個樽口

有無咩遺產要繼承俾各位連登仔

希望曼聯成隊仆街含家產

lihkg account

有千幾隻暖手杯 詳見此post👇🏻

和你宵賣自家設計既貨 今年真係慘不忍睹

拿黎裝肺炎骨灰

醫藥費仲貴

你冇常識咖咩 飲之前起碼由得佢沖十秒先

沖十秒有用？

有咩菌都沖走曬啦

推

會
病毒可以依附係水氣中

已經啪哂成樽 有咩解救？

聽講有眼神接觸都會